少女誤認媽媽送按摩棒讓她自慰 原來是...

美國紐奧良一名少女多諾凡(Shelby Donovan)日前在30名家族成員面前，打開媽媽羅伯絲(Kerri Roberts)送的聖誕節禮物，但禮物打開的當下，讓多諾凡當場驚呆了，她以為媽媽送她按摩棒讓她自慰

多用途

同之前post嗰個洗面機一樣

仲諗住少女做乜認錯老母

姐係有咩用 套住舊野係咩黎

飛機杯

怕熱

其實幫人用，用來套住好粗既野

認錯媽媽

仲要送野比佢補償

物盡其用